香港外流球員討論區 (34)

香港外流球員:
羅素: 江西聯盛 (中甲)
陳俊樂: 廣州富力 (中超)
梁祐維: 科瓦彼達迪 (葡甲)
梁諾恆: 梅州客家 (中甲)
艾力士: 大連人C隊 (中超)

已隨隊操練等待官宣
杜國榆: 史簡達保 (阿超)

*主要討論外流職業聯賽的香港球員

疫情下外流球員消息

羅素:
合約年季前羅素先隨河北華夏幸福到海口集訓，期間到過中甲球會陝西長安競技試腳，惟不久後便返回河北華夏幸福，及後再隨隊到沖繩集訓。在海外集訓後就返回英國, 由於羅素和球會已就租借轉會一事達成初步共識，因此球會方面未要求他歸隊參與新一輪訓練，留英期間羅素有找私人足球教練協助訓練。5月23日中國足協公布聯賽准入名單，羅素經理人隨即公佈旗下一名港將將外借加盟一支中甲升班馬。6月30日，羅素於社交網站宣佈喜獲麟兒，疑因在英國與太太待產而未歸隊。7月16日，中甲升班馬江西聯盛官宣羅素加盟。7月24日，羅素返達中國並於廣州進行隔離，8月7日完成隔離歸隊。8月11日隨隊到江蘇鹽城大豐足球訓練基地展開集訓。8月14日江西聯盛與中乙球隊江蘇鹽城鼎力踼熱身賽，羅素正選上陣助球隊贏3-2。8月16日與中乙球隊廣西寶韻踼熱身賽，羅素正選上陣，全場1-1。8月19日與中甲球隊新疆天山雪豹進行熱身賽，羅素正選上陣，江西聯盛以1-4不敵對手。8月23日結束集訓。8月26日全隊於江西重新集合。8月26日，中甲決定將於9月12日開幕，江西聯盛被抽入死亡B組將赴梅州作賽，羅素將與梁諾恆上演香港打比。各中甲隊將於賽前4天抵達賽區。8月31日，中甲公佈賽程，江西聯盛首戰將於9月13日對陣陜西大秦之水。9月6日球隊舉行出征儀式暨線上球迷見面會，羅素親臨直播間與球迷互動，全程用普通話對答，同時公佈新季將身披22號球衣出戰。羅素受訪表示認為最難適應的是氣候，雖然自己每日操練甚至試過一日三課，但仍不足以應付36度高溫下踢熱身賽，可幸最終訓練成果不差，自己都好滿意。羅素又表示與主帥互相尊重及欣賞。希望新季為自己新生兒子而戰踢出好表現。江西聯盛於9月7日早上出發前往梅州，經過近12小時車程於晚上6點全隊抵達梅州橫陂足球小鎮。

陳俊樂:
2018年7月簽約中超球會廣州富力簽約3年半，2019年7月成功躋身廣州富力一隊，初期多為預備隊上陣，但陳俊樂表現出色，攻入數球。季尾陳俊樂獲3次一隊後備出場機會，惟表現未太突出。
陳俊樂今季續是富力一隊隊員，3月隨富力到迪拜集訓，對上海申花一仗熱身賽上陣更有入球。因疫情全隊於3月中返回廣州隔離。全隊於4月6日在基地復操，及後3個多月與廣州恆大、梅州客家、深圳佳兆業、河北華夏幸福等多支球隊踢熱身賽，多場比賽樂仔都是正選上陣，亦有貢獻助攻，奠定主力位置。在7月17日富力媒體開放日內，主教練雲邦賀斯表示對樂仔的進步感到很滿意，今年他會是非常重要一員。富力於7月19日中午抵達大連賽區。7月21日陳俊樂受訪表示感覺到比過往更受教練重視，雲邦賀斯的訓練計畫和提點令他獲益良多，在閱讀球賽能力和位置感均進步不少，希望盡快站穩正選和入球，助球隊力爭前四。7月26日中超首戰鬥深圳佳兆業，陳俊樂正選上陣擔任攻中，78分鐘被換走，富力終以0-3落敗。賽後樂仔自評表現一般：「今日自己和整隊表現一般，攞到波要更積極向前，可能是球季第一場比賽，所以大家都比較緊張。」7月26日陳俊樂對恆大正選上陣並踢足全場，雖位置仍在雙中場前，但已比上仗稍為靠後，亦較多協防，富力終以0-5不敵對手。賽後樂仔接受賽會訪問表示球隊發揮不好，沒把握住機會，要重新調整先做好防守好好面對下仗。陳俊樂以11592米跑動距離位列中超第二輪跑動距離榜第4名。8月5日樂仔再任正選鬥河南建業，今仗獲安排擔任他較常踢的中場位置，初段助攻沙希域惜未能轉化入球，樂仔全場拼搶積極，76分鐘因體力下降被換出。賽後雲邦賀斯表示樂仔表現不錯，跑動很多，最後幾乎是拖著一條腿在跑，所以換下他，陳俊樂的進步很明顯。樂仔稱今仗因戰術墮後少少，都有2腳射門，自評表現不錯，但仍有好多進步空間，希望盡快幫球隊贏波。8月9日樂仔正選對江蘇蘇寧，再次擔任攻中，表現不理想，半場被換走，富力全場以0-2不敵對手。8月15日對大連人，樂仔疑因傷未入大名單，但場地因暴雨積水延後一日改場地比賽。翌日亦未列入大名單，富力以1-0勝出。8月19日，樂仔休息一仗後對上海申花重返正選，84分鐘因傷被換出，助球隊贏3-2取得兩連勝。及後樂仔因傷連續四場未入大名單，富力取得一勝三負戰績，9月2日與恆大一戰賽前記者會雲邦賀斯確認陳俊樂有傷在身。

梁祐維:
2018年加盟葡乙洛里什青年隊的梁祐維於今年1月19日加盟葡甲球隊科瓦彼達迪簽約3年，預料先會在U19聯賽披甲。3月中因疫情從葡萄牙返港等待歸隊通知，待疫情好轉後再返回葡萄牙向球會報到。5月5日，葡萄牙職業聯盟宣布，葡超和葡杯將復賽，其他級別比賽全部腰斬，並宣布葡甲最後兩名球隊降班，科瓦彼達迪來季將征戰葡乙。科瓦彼達迪正對葡萄牙職業聯盟決定作出申訴。5月28日，梁祐維入選香港U23訓練名單。6月19日，梁祐維表示暫未收到會方的歸隊通知，但估計7月底至8月初將會返回葡萄牙開操。而他在港亦有隨東方梯隊操練。7月6日，東方復操，梁祐維有參與。會方表示梁祐維暫時屬於跟操性質，待歐洲疫情及葡萄牙聯賽等各方面穩定後將重返葡萄牙。7月尾葡超賽會宣佈兩隊葡超球隊因違反財務規定將被強制降入第三級別聯賽，科瓦彼達迪亦因此得以留在葡甲。葡萄牙足協亦公佈了U23聯賽將於9月12日開咧，葡甲13日開咧。8月31日，梁祐維返抵葡萄牙。

杜國榆:
11月尾獲安排到芬超球會HIFK試腳，球會滿意其表現，惟轉會文件問題，未正式轉會。1月到HIFK報到並於3月隨隊到土耳其集訓，並於一場熱身賽正選上陣踼足全場。因疫情芬超開league無期，其經理人指球隊決定放假三個月，杜國榆於4月28日返抵香港等候芬超重開，經理人表示稍後Remi有可能轉會到其他較早復賽的聯賽。6月23日，其經理人指Remi七月會返回歐洲。7月2日，有消息指Remi正隨傑志操練。7月14日，Remi經理人表示HIFK因疫情終止Remi合約，Remi將轉投阿爾巴尼亞超聯球隊柏迪遜地拉拿(FK Partizani)，並於月內報到。但消息指此前球隊被FIFA判罰的轉會禁令仍未被解除。亦有報導指柏迪遜地拉拿隊中多人感染武漢肺炎，主帥亦因會方處理防疫不當而請辭。其經理人表示Remi現在改造成左後衞或中堅。杜國愉於8月8日起程前往阿爾巴尼亞，8月10日向球會報到。8月12日球隊開操。及後半個多月Remi有於熱身賽後備上陣，8月24日隨隊到北馬其頓城市Ohrid集訓，在Ohrid亦進行數場熱身賽。9月3日，柏迪遜地拉那表示國際體育仲裁法庭支持FIFA禁止柏迪遜地拉那未來兩個轉會窗禁止簽人的決定，意味Remi未必能加盟球隊。其經理人同日表示Remi此前僅與球會簽訂合同，實際上未完成整個轉會手續，假如球會上訴失敗，球會在今季將不能簽入任何球員。9月9日，其經理人表示由於柏迪遜地拉那被禁止簽人，杜國榆轉會至另一間阿爾巴尼亞球會史簡達保(KF Skenderbeu)。阿爾巴尼亞超聯新賽季定於9月12日開鑼，但消息指眾超聯球會商議後一致決定杯葛比賽，直至政府滿足球會的訴求。

艾力士:
2019年3月初加盟大連一方(現名:大連人)簽約3年，在主帥崔康熙執教下不乏機會，惟他表現未如預期，多打預備組聯賽。及後崔康熙本給予他正選機會，但他由於太興奮而受傷缺陣。後來賓尼迪斯上任銳意年輕化球隊，於7月撤銷艾力士一隊報名。現與大連人仍有2年合約的艾力士尚未解約，目前已返回球會準備新球季，亦特意為艾力士等棄將設立C隊，獨立訓練，一邊訓練一邊等待離隊機會。6月12日，艾力士被爆出現身中甲球隊北京人和訓練，消息指他於處於試訓階段，未正式加盟。及後有報導，原來早於6月10日艾力士已為北京人和披甲出戰對蘇州東吳，13日再上陣對昆山FC，2場熱身賽北京人和分別以4-2及2-0獲勝。6月16日，北京人和作客泰州遠大，艾力士75分鐘後備入替，表現積極，甫上場就有一腳射門柱邊出界，北京人和終以1-3不敵泰州遠大。6月26日有報導指艾力士與北京人和就個人待遇問題未能達成共識，艾力士在6月中旬已回到大連人C隊。

梁諾恆:
4月尾梅州客家與富力R&F就梁諾恆轉會達成共識，梅州客家以徐宏傑加轉會費換取梁諾恆加盟。梁諾恆於4月29日到深圳接受14日強制隔離，5月13日回富力基地報到及收拾，再去梅州客家報到。5月30日梅州客家與中乙球隊廣西寶韻踢熱身賽，梁諾恆下半場獲派上陣，兩隊踼成0-0。6月6日梅州客家作客深圳佳兆業，上半場梅州客家落後1-5，下半場梁諾恆入替獲得45分鐘上陣時間，全場梅州客家以3-6落敗。6月9日梅州客家再與中乙球隊廣西寶韻踢熱身賽，梁諾恆有上陣，梅州客家以1-0勝出。6月13日梅州客家作客挑戰廣州富力，梁諾恆下半場入替並於尾段搏得一記12碼，梅州客家終以1-3不敵廣州富力。7月10日，梅州客家作客富力，梁諾恆正選上陣，梅州終再以1-3不敵富力。7月16日，梅州客家總經理曹陽於訪問中表示將在聯賽開始前官宣梁諾恆加盟梅州客家。7月18日，梅州客家作客深圳佳兆業，120分鐘賽事梅州贏3-2。8月26日，中甲決定將於9月12日開幕，梅州作為東道主被抽入死亡B組，梁諾恆將與羅素上演香港打比。各中甲隊將於賽前4天抵達賽區。8月31日，梅州客家官宣梁諾恆加盟，將身披5號球衣。同日中甲公佈賽程，梅州客家首戰將於9月13日對陣遼寧瀋陽城市。梁諾恆表示等了外闖機會多年，十分期待在高水平賽事中表現自己。選擇5號是因為這是他和哥哥小時候都喜歡的後衛號碼，希望像跟哥哥並肩作戰。近期為新東家出戰近10場友賽，藉角球攻勢入過一球。他認為中甲跟港超最大分別是比賽節奏，水平不會差太遠，此前多名港腳來到中甲均適應快，故有信心爭取正選。9月7號晚7點半梅州客家全隊抵達梅州橫陂足球小鎮。

陳俊樂:
13/9 - 18:00 - 中超 - 江蘇蘇寧易購 vs 廣州富力
18/9 - 18:00 - 足協盃第一輪- 上海綠地申花 vs 廣州富力
21/9 - 20:00 - 中超 - 廣州富力 vs 大連人
24/9 - 15:00 - 中超 - 廣州富力 vs 上海綠地申花
27/9 - 待定 - 中超 - 山東魯能泰山 vs 廣州富力

羅素:
13/9 - 19:35 - 中甲 - 陜西大秦之水 vs 江西聯盛
16/9 - 15:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 江西聯盛
20/9 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 梅州客家
23/9 - 19:35 - 中甲 - 遼寧瀋陽城市 vs 江西聯盛
26/9 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 貴州恆豐
1/10 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 陜西大秦之水
4/10 - 15:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 江西聯盛
7/10 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 江西聯盛
11/10 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 遼寧瀋陽城市
14或15/10 - 待定 - 中甲 - 貴州恆豐 vs 江西聯盛

梁諾恆:
13/9 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 遼寧瀋陽城市
17/9 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 貴州恆豐
20/9 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 梅州客家
24/9 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 浙江綠城
27/9 - 15:30 - 中甲 - 陜西大秦之水 vs 梅州客家
30/9 - 15:30 - 中甲 - 遼寧瀋陽城市 vs 梅州客家
3/10 - 19:35 - 中甲 - 貴州恆豐 vs 梅州客家
7/10 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 江西聯盛
10/10 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家
14或15/10 - 待定 - 中甲 - 梅州客家 vs 陜西大秦之水

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

「讓外流球員傳承」
「For the good of Hong Kong」

Post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)
(18)
(19)
(20)
(21)
(22)
(23)
(24)
(25)
(26)
(27)
(28)
(29)
(30)
(31)
(32)
(33)

陳俊樂 vs 深圳佳兆業

陳俊樂 vs 廣州恆大

陳俊樂 vs 河南建業

陳俊樂 vs 上海申花

13/9 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 遼寧瀋陽城市

梅州客家正選

侯宇
霍亮 梁諾恆 肖震 楊一虎
史亮 崔巍
陳國抗 吉森 梁學銘
敦比亞

今日另外2場港將賽事
13/9 - 18:00 - 中超 - 江蘇蘇寧易購 vs 廣州富力
13/9 - 19:35 - 中甲 - 陜西大秦之水 vs 江西聯盛

趕唔切睇

啱啱好趕得切

咁快1比0

???

goalllllll

原來左邊，以為梁細佬斬球波咁靚

中甲有底線球證

lm

侯宇個頭搞乜 打仗呀而家？

中甲其實都幾廢

其實有啲似印尼 又係衝呀衝 無腦踢球

講好睇 港超好睇啲

節奏勁慢 同中超差勁遠

同埋明顯個人技術好粗糙

中超外援已經完全唔同級數

所以其實中甲有個勁外援都贏左六七成

大陸佬icon造型

miss kit jai

梅州隻黑鬼有啲似葡萄牙個Ｅｄｅｒ，不過無咁大隻

成個老解咁

So far梁5守得好穩

還我徐宏傑

以後每場梅州波都叫一次

呢個３７號呢下好似港超咁．１９假身無力射門

歐沖都勁過佢 真係。

敦比亞身位唔夠

HT - 梅州客家 1-0 遼寧瀋陽城市

艾力士仲試緊腳？

兩球應該穩陣

細佬差啲輸12碼

屌sor一邊打機一邊睇立眼睇錯

岩岩入場

細佬比人換走左未

咁踢法細佬長留大陸踢波唔難

個敦比亞有var就12m

樂仔

希望上到去真係練得返好

FT - 梅州客家 2-0 遼寧瀋陽城市

可以攝時間等睇羅素打前鋒

還我傑仔

Goal

who need no.16?

樂仔傷定已經被棄

一冇樂仔就連勝三場

你哋睇唔lag咩

燈到

羅素正選

以為佢踢18:35

江西聯盛正選

孫冬 羅素 商隱
劉禹辰 章艮 張野 李曉挺
朱明鑫 趙一博 王博君
穆芊羽

打前鋒要睇了

例牌，入波先，之後比人姦又守唔住

外賣仔呢

3-1

英式中鋒 羅素
鄧肯費格遜二世

打錯字姐

羅素

羅素企中鋒位

痴撚線架屌

羅素同對面隊長咁好傾嘅

真係中鋒

真係癡撚線

當年既愉園托布 南華龜速中堅 到中超做馬斯查蘭奴隊友 而家中甲踢正選中堅

lag

當年我南搵佢客串過打閘 而家要打中鋒

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

1-0 羅素

what the hell is this!!!!!!!

CLS

羅素 Goal!!!!!

等gif

香港隊首席9號
歐偉倫
陳7
辛袓
羅素

香港隊最強中鋒 原來一直已在陣中

22號

富力3-3

假波聯

咩料 唔得閒睇 好痴線

羅素咁搏命

卓卓算什麼 羅素才是路

訓左無睇 畜力無左樂仔又贏咗波未

應該話羅素勁
定中甲真係流

羅素
上個post 我咪話左港超/香港球員屌打支甲 支超
唔簽正on9

咁快拎黃
紅牌係咪羅素打埋龍

睇唔到

用 Google Chrome

陳7接班人

Fifa career mode 即刻簽羅素打前鋒

港甲lv

8號肚腩

其實港超中遊已經夠立足中甲

所以講如果要外流中甲真係唔使做到港超top 先外流

係今年啲隊廢姐

不嬲都係 咁講
係d人 鐘意睇低港超

HT 陜西大秦之水 0-1 江西聯盛

咁不如趁機叫啲冇班落既外流， 隱形戰機個啲去中甲一定立足到

剷草fail

以今年嘅情況嚟講我同意
橫掂好多隊都係得一個甚至冇鬼，簽一個港將其實同簽土炮冇分別，都唔一定要簽入籍

江西隊波真係幾西
睇左半場 完全唔明點解可以領先1:0
進攻只係識斬比羅素
第一羅素比人mark到好貼
第二無人可以拿到第二點
唔明不斷斬上去做咩

仲有控傳方面真係嚇死人

光蛇隊 畜力 踢支甲分分鐘前三

簽埋基奧

當外援lor

最慘係 斬波落點差好遠

渣到

屌

羅素調去中堅 都係打唔入大禁區
唔怪得要放羅素中鋒正選

發覺陝西黑人前鋒 幾有墓臭影子

我到底睇緊乜鳩

可能狀態問題 今場踢到好無存在感

和波執到啦 死守咁多分鐘...

中甲黎講 江西都係中下遊味濃...
同富力調番轉 防守ok 進攻唔掂

教練放羅素中堅
睇黎想守和 守和執到了

咁都唔入

13/9 - 中甲 -梅州客家 2-0 遼寧瀋陽城市 (梁諾恆正選上陣踼足全場)

13/9 - 中超 - 江蘇蘇寧易購 3-3 廣州富力 (陳俊樂未入大名單)

13/9 - 中甲 - 陜西大秦之水 1-1 江西聯盛 (羅素正選上陣踼足全場兼攻入一球)

牙樂係仲傷緊定已經畀契爺放棄咗

永遠懷念樂

如果人工冇傑仔咁高 啲中甲隊 其實可以簽多啲香港𡃁仔上去 總好過出啲大肚腩阿叔

16/9 - 15:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 江西聯盛

17/9 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 貴州恆豐

18/9 - 18:00 - 足協盃第一輪- 上海綠地申花 vs 廣州富力

睇番wiki 江西上年中乙第6升上黎
陝西上年中甲第9
仲有對面出盡外援
和波真心收貨

江西聯盛仲要係出名窮

江西護級組見
發覺中甲c組都幾正 可惜抽唔到

其實細佬波底咁差 應該都上唔到超
真心說話係難聽啲

細佬硬件唔錯 操下谷下應該得既
傑仔踢完中甲 進步都大

就係硬件唔錯 但你見佢踢港隊 上年省港盃 啲解圍成日都撻Q

如果計顛峯期，大豪同吳偉超勁過細佬一截，如果有佢地 lv中超下游立足到

我相信勤力會改變到既
印象中上年細佬有做講波佬

講波佬果個佢阿哥

哈哈 記錯

牙素中甲夠屈
但踢超硬係差小小

望係望佢會進步啦 香港中堅真係冇乜人選 大家都想佢成材既

差好多

Cls 有埋分波去邊路再自己頂入埋

01放你條片

大豪好神經刀

個化妝台仔俾人笑唔掂

細佬/羅素 highlight

Thx joel

兩個都幾硬淨
Thanks Joel

後期姐

顛峯期好穩定

簽香港人好過啦

吓 咁on9
中超都係？

得1個位 真係on9

其實規定明顯係針對香港入籍
台灣國腳批得極鬆，走後門都得

3-0

保贊型過佢十倍啦

梅州客家隊總經理曹陽對球隊的表現並不算滿意，「主要是一球領先後，我們沒有把球權控制住。」但曹陽也認為，賽季第一場比賽總是很難踢，因此出現這樣的情況也屬於正常。

對於兩位新外援敦比亞和吉森，曹陽表示，敦比亞的表現非常出色，「充分利用了他的身高和活動範圍大的優勢，起到了核心的作用，而球隊對吉森的支持還不夠。」

梅州客家隊的下一輪對手是貴州恆豐隊，後者在昨晚的比賽中1比1戰平了浙江綠城。

對於貴州恆豐這個對手，曹陽表示不好踢，「貴州恆豐是中超下來的，在中甲是強隊，底蘊還在，而且比賽經驗豐富。我們肯定會放低位置，去力拚對手。」

原文網址：

content farm 都可以做source

外型同踢波都差幾班

打交可能勁啲既. 一樣打得贏球霸

Alex回歸拯救大連啦屌

on9
沙希域人工高
但落場佢都冇揸流灘
講到人地欠左畜力咁

相比起申花嘅艾沙拉維，沙希域比賽時認真兼有貨交，做得職業球員當然係講金唔講心，何況係嚟踢中超嘅外援

浙江有飛馬名宿？

等羅素carry佢

千億集團入股，綠城力爭賽季首勝
本賽季總資產超過2500億元的浙能集團入股，綠城俱樂部正式更名為浙江能源綠城俱樂部
在首輪較量裡，綠城和貴州這兩支沖超熱門，以1-1的比分握手言和，次輪誓要爭取首勝

仲有45分鐘開波?

點解

cls

淅江西甲級外援

擺返羅素打前鋒攻佢老母閪啦

HT - 浙江綠城 2-0 江西聯盛

都斬唔到羅素頭頂

但他代表香港隊。這才重要。

17/9 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 貴州恆豐

18/9 - 18:00 - 足協盃第一輪- 上海綠地申花 vs 廣州富力

貴州隊公佈官方名單，法圖斯真係冇左

Remi在新東家被安排踢左閘，差點右腳入球

News:

林嘉緯無去到武里南好可惜，依家又提起

泰超仲要班霸都唔去
而家香港仲有邊個夠班去泰超

其實睇返轉頭 AV去泰國真係九死一生
無體能 又慢 又唔撞得 點踢衝呀衝之東南亞足球?

今晚細佬對法佬

法佬退左休la

係咪無人記得傑志未成為班霸之前幾唔專業
個時av成日話自己天生得70分鐘氣無得練
心諗職業球員咁都講得出
係後尾多咗好多外援假鬼
成個球會先成熟咗

仲有過大海踢街波
所以 av 同 ky 兩個我不嬲都覺得唔 pro

係咪九死一生就踢過先知
當年話哂對阿仙奴有貨交，梗係踢英超唔踢泰超

過流浪直頭可以攞正牌踢街波

全靠AV 武里南先咁勁
因為佢無去

利安素之前踢個隊 今晚歐霸有份

泰超班霸

港超好食好住，hea 踢下年都可以照係到
中甲競爭大，如果唔出全力隨時比人雞

外援梗係啦. 人工咁高. 請返去請客食飯咩
羅神所謂高人工同泰超無得比啦

勁到

泰超阿仙奴

唔外流不是罪
不用諸多籍口

講到尾有家室嘅入點會去東南亞，唔講實力夠唔夠班 ，你試下去英國/日韓，你問佢哋去唔去

冇老婆仔女冇女朋友仲要冇家底

龍仔 卓耀國

17/9 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 貴州恆豐

有公民名宿 要睇了
當年讀中學係咁用佢玩fm 入埋港隊

就咁睇 佢都係未到吳偉超果皮. 慢慢來吧

不如簽咗佢好過乜厄瓜多爾尼馬

貴州無外援？

個場 住隔離可以免費睇波 移居大灣區首選梅州了

敦比亞呢下 羅素都入啦

收皮啦支那仔 扮c朗射罰球

佢隻腳. 同超仔/大豪無得比. 完全係賣菜佬級別

閔俊麟表示：我是向香港C羅卓7學習的

好睇左 不過好多浪射

和波味濃

9斬真係睇唔明
兩個黑鬼唔係好頂得
禁區又無人

黑鬼又浪費機會 谷氣波

控好帶好其實幾大機會

積拉域仲喺咪貴州

梁細佬啲撻q 長傳真係好肉酸
望落唔似解圍 又唔係傳比隊友
好心苦練一下
打中堅d波穩陣d啦

龍仔咁毒，最適合外流

wtf 到底點解會咁

我屌 睇到一半瞓撚着咗

上半場睇咗15分鐘瞓著咗

外流日本最適合

杜奧巴有無like

個陣睇9斬理文對南區都試過睇到瞓著

其實歐洲啲二三線聯賽 有表現要上位真係唔難
你睇日本球員就知 真係唔關你國籍事

說名宿卓7前球會基亞索早幾日係瑞士杯竟然贏咗蘇黎世
咁猛料幾時升上瑞超

香港有冇球員有料踢瑞士次級聯賽？

好似未
應該五五波

樂仔同黃威(剷青）ok嘅

後者身型太單薄，唔覺對抗性夠

踢得聰明啲 不過算啦, 佢呢世都唔會外流架啦

休息下姐

佢打法速率太慢

自我放棄陣

申花盃賽專家，可以輕鬆win了

盧琳終於有得出

申花無咗前面啲鬼又唔係真係話咁勁

盧琳早過程月磊有得踢

盧狗輸 12m
申花 goal

黐得咁撚靚但犯規

老啦老啦
痴落嚟嗰下功架仲有，之後就郁唔到了

沙巴

張功

係咪李帥太廢

又比雲邦賀斯贏到

抵啦上半場唔把握機會入波

田忌賽馬成功

中甲 - 浙江綠城 4-0 江西聯盛 (羅素正選踼足全場)

中甲 - 梅州客家 0-0 貴州恆豐 (梁諾恆正選踼足全場)

足協盃第一輪 - 上海綠地申花 1-1(3-5) 廣州富力 (陳俊樂不入名單)

20/9 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 梅州客家
21/9 - 20:00 - 中超 - 廣州富力 vs 大連人
23/9 - 19:35 - 中甲 - 遼寧瀋陽城市 vs 江西聯盛
24/9 - 15:00 - 中超 - 廣州富力 vs 上海綠地申花
24/9 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 浙江綠城

香港打吡，唔洗捱多場睇江西踢西波

agger 近幾場江西西波真係悶到訓著
寧願睇港超

德轉管理員：

第70次國際足聯大會以193票同意，1票反對，通過了國際足聯章程球員協會轉換相關條款的修正案。

國際足聯（FIFA）官方發布了國際足聯章程中球員身份內容的規則修改草案，內容主要針對球員參加協會代表隊的合法性。

根據這一草案，“在相關會員協會的領土上生活”指的是在該會員協會領土上的實際存在時間。在一年12月裡，除非存在特殊情況，否則球員必須在該會員協會領土呆滿183天，才能被視為“該年度實際居住”。而物理的存在時間不因下列原因而中斷：（1）因個人原因短暫留在外國；（2）休賽期出國度假；（3）出現傷病之後赴國外康復治療；（4）因足球原因出國；因下列原因物理存在時間需要重新計算：（1）轉會到另一會員協會管轄的俱樂部；（2）因前述之外的理由未出現在相關會員協會的領土。

此前FIFA規定新獲得會員協會所在國國籍之後，需要滿足18歲之後在該國領土連續居住滿5年的條件，方可獲得代表新的代表隊出戰。而如今草案中則對此進行了細化，依據年齡段劃分了不同的標準：（1）對於10歲之前就居住在該國的球員，連續居住滿三年即可；（2）對於10- 18歲之間居住在該國的球員，需要連續居住滿5年，需證明自己並非為參加該國代表隊而居住在該國領土，並需通過會員協會向身份委員會提交申請；（3）對於18歲以上居住在該國的球員，需要連續居住滿5年。

在允許變更會籍方面，草案將原有說法修正為“一名球員能且只能將自己所屬的會員協會變更為其擁有國籍的另一會員協會”。在以下情況下，球員變更會員協會的請求才會被批准：

（1）在任何年齡段的非國際A級的官方賽事中代表現協會出場，並在第一次官方賽事出場時已經擁有其想要代表的協會所在國國籍；

（2）在任何年齡段的非國際A級的官方賽事中代表現協會出場，並在第一次官方賽事出場時尚未擁有其想要代表的協會所在國國籍，但其最後一次代表現協會在官方賽事出場時不滿21周歲，且需滿足有資格代表其他會員協會的規定；

（3）在國際A級的官方賽事中代表原協會出場，並在第一次官方賽事出場時已經擁有其想要代表的協會所在國國籍，但其最後一次代表現協會在官方賽事出場時不滿21周歲，同時需滿足累計在不超過3場國際A級賽中出場，且距離其最後一場國際A級賽已超過3年，且沒有參加過世界杯或各大洲足聯盃決賽圈比賽。

江西未必勁過港超（eg流浪）

HK$499
Share
6
廣州富力足球隊球衣2020 Nike 中超 陳俊樂 香港

咁啱對手都唔太識攻個下慘

呢兩場個波無咩入過禁區
睇到懷疑人生

馬拉抵屌喎. 踢得好第時去柔佛做亞援

羅素要摧毀細佬了

還是中甲好看 港超閪到

正式宣布 港超先係西波之最

你睇下傑志對東方就知

中甲看點丨明日對陣江西聯盛，梅州客家劍指三分

2020-09-19 12:59

在得到遞補升入中甲的通知後，江西聯盛便“招兵買馬”，他們引進了科特迪瓦前鋒托比、原河北華夏幸福引進港籍後衛羅素、原梅縣鐵漢球員趙一博等，還不對外公開引進德國前鋒奧坎·艾丁。江西聯盛官方宣布新簽約的球員多達13人。從引援的角度來看，他們是想在中甲站穩腳跟，避免重蹈覆轍再次中甲一年遊。

儘管江西聯盛的新援數量不少，但個人能力都不出眾，外援托比更是今年剛剛從上海立信會計學院畢業，此前從未踢過職業聯賽，另一名外援艾丁何時到賽區仍是未知數，加上備戰倉促，江西聯盛新賽季的保級形勢將十分嚴峻。

在梅州賽區6支參賽隊中，江西聯盛被認為是實力最弱的一組。江西聯盛首戰1:1戰平陝西大秦之水，次戰0:4被浙江能源綠城肆虐，也可以證實這一點。

梅州客家目前是一勝一平，上輪面對沖超大熱門貴州恆豐，全場力壓對手，可惜多次錯失進球良機。從前面兩輪的比賽來看，梅州客家的戰術體係比較成型，球員配合還算默契，新加盟球隊的敦比亞、吉森兩外援支點作用明顯。

這場比賽梅州客家雖然是客隊，但還是在自己的主場作戰。無論從哪方面看，江西聯盛都難全身而退。梅州客家主帥馬塞洛也表示，無論遇到哪個對手，球隊都會全力以赴打好比賽，拿更多的分，這場比賽就是劍指3分。

港超速率慢左 d
我感覺

睇中甲果時覺得中甲廢過港超
睇港超時覺得港超廢過中甲

交波都交唔準
真係唔好話自己職業球員

直播有人話得兩個星期操返，你哋要求會唔會太高

梁祐維今季踢 u19
有人幫佢 transfer market update左

踢過歐聯條友? 好似好勁架喎

外媒報道歸化新規是由佛得角足協向國際足聯率先提出，各國也將因此受益，豐富了引進入籍球員的選擇。值得一提山東隊德爾加多就是佛得角裔球員。

樂仔被排斥

咁又係 呢五件咁撚垃圾

邊個係杜錫

嗰個又唔差喎

其實樂仔應該同啲外援好friend置係 佢又識英文 啲大陸仔書又冇讀 點溝通

出陣容未

梁諾恆正選，羅素後備

梅州大炒了

未夠鐘

陳「浚」樂

一直都在

富力失分 傑仔食好西

睇緊

來了 啱啱食完飯

改左名

0-0

仲係？

玟玟哥，好高質喎，我日夜唱頌外流兵

江西班後備又踢得幾好

HT - 江西聯盛 0-0 梅州客家

即刻輸

即刻入波

要出羅素打中鋒了

留力姐

拖舟式轉身

咁都可以失多球

柒到

21/9 - 20:00 - 中超 - 廣州富力 vs 大連人
23/9 - 19:35 - 中甲 - 遼寧瀋陽城市 vs 江西聯盛
24/9 - 15:00 - 中超 - 廣州富力 vs 上海綠地申花
24/9 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 浙江綠城

樂仔有復出未

在跟小戴玩玩

羅素隊波好似雜牌軍咁, 搵外援仲衰過流浪托布

[流言板]薩巴炮轟富力：不讓回國我很難受，中國球員不學英語

夢迴佛羅倫薩2
1小時前閱讀8076
只看樓主

虎撲9月21日訊近日，富力外援迪亞-薩巴接受以色列媒體“walla”專訪時“炮轟”富力俱樂部，薩巴表示富力不放他參加國家隊賽事讓他很難過，他不能理解中國球員為什麼不學英語。

中國隔離

我7月份飛抵廣州就進行了隔離，過去六個月我和我的妻子還有兩個孩子無法見面，我的大兒子很生氣，吵著要和爸爸打電話。

中國食物

食物不太對我口味，我妻子在中國時能燒菜，廣州也有很多西餐廳，但現在就很難了。政府指定的隔離酒店很差勁，你都不能走出房間，因為一出門就會觸發警報。

賽區管理

每個人基本都待在自己房間裡，除非去訓練和比賽。我待了兩個月連街都沒逛過。

當三個星期前扎哈維和他的體能教練走後，就剩我一個人留在隊中，所以我就更加孤單了。

那為何不跟扎哈維一起回國家隊？

我本來就計劃和扎哈維一起回去，我真的想和以色列國家隊匯合，當然首先是想和家人見上一面，但富力高層決定不讓我走。扎哈維因為合同（年底）馬上到期了，而且他畢竟也為富力效力了四年，所以富力讓他走了。我留下來是因為不想惹合同的麻煩，FIFA現在支持俱樂部不放人，我沒有俱樂部的批准就走不了，這對我的傷害太大了，我很難過。

那你現在怎麼辦？

我想要參加和蘇格蘭的歐國聯盃比賽，如果國家隊征召我，國際足聯又不改變徵召政策，我就去找富力管理層，要求他們讓我回國，因為這是以色列近年來最重要的比賽！

扎哈維轟趴擾民被捕

他是個好人，我看到視頻時感到非常吃驚。扎哈維不是一個壞脾氣的人，他就這麼被銬著帶走了，這太瘋狂了。

以後你在富力沒有紮哈維作陪了

很明顯，富力的“大腿”走了，但我還要再待一年完成合同。和中國球員交流很困難，無法跟他們進行長時間的交流，因為他們不會說英語。我不理解為什麼他們在學校裡不學英語？球隊翻譯什麼東西都要翻，翻譯是“主帥的影子”。

新冠病毒

我一點都不信病毒真實存在，我甚至可以不戴口罩，如果我不相信病毒真實存在，我就不習慣做這些防護措施。我認為就只是他們把流感換了個名字叫而已，然後像如臨大敵一樣。

可是數據顯示傳染率和死亡率確實很高啊

反正我就是不信，也許我們幾年後知道到底是怎麼回事，我是無法理解（要這麼興師動眾）。

你想揾錢就要接受人哋嗰套㗎啦

在歐冲心目中，網店只是副業，他仍想做足球員，但不考慮踢港超聯了，「經過這幾年，沒有球會敢找我了吧，每次談合約，我都說要隨時可離隊。我不能回頭了，當你去過鄧肇堅比賽，只有幾十個球迷，配套不足，更衣室又逼，不會甘心困在這兒。」對歐冲而言，在香港踢職業，似乎已沒有意義，「球員在香港似乎沒有甚麼目標，政府不支持，競爭又不大。我今日比賽對你，下星期又對你，再下星期友誼賽又對你，明日練波在旁邊球場的，又是你！」

歐冲表示，希望可以再次外流，最完美就在掛靴前回港，效力南華後收山。歐冲是一個具爭議的球員，他說：「我知有球迷認為，我這2、3年踢這麼少比賽，如何證明自己？我要證明甚麼？在南華已證明過了。有野心的，一定要出去，在港就算入到100球也沒有人理會的。我在葡萄牙，也不敢講自己在港贏過幾多冠軍，很多人連香港在那都不知道。」

搵得人仔 預咗條命要擺底係支那架啦 波牛

台灣

葡萄牙 前殖民地澳門
坐噴射飛航

的好啲個波先講野啦
的到個波飛黎飛去
區隊都的得好過佢

台甲開波之後一排，可以去到，要隔 離14日

如果持工作簽證

佢真係再外流到
呢個Post都要加返佢既

細佬: 我頂撚死你

中甲係咁架啦 當年陳七入哂波. 都係唔會上到中超

細佬果陣去青島分分鐘已經踢中超
如果去杭州綠城/長春亞泰依 d沖超大熱會有前途好多

咩呀. 傳媒都係黎呢度攞料咋嘛
消息指
有消息指

青島 杭州 長春呢啲大會梗係啦. 但相對出場機會低啲. 睇佢賭大定賭細.
梅州呢啲...咪即係港甲果啲咩高力北區, 永義. 連晉鋒/東區/南華都唔係

而家外流球員無乜睇頭係真既. (個人覺得)
唔似以前有法叔熱血沖超...小戴踢英甲...國國踢基亞索

有冇link

Tg多人講啲

送海鮮等外流
玩野呀大佬?

都係當討論區啫 呢個post成日沉 所以我都用tg多

唔用TG的 咁多黑警MON POST 容乜易第時講中甲中超衰咗都拉9我

咩

好囉咁

甚麼表情

哦

tg邊有樓主咁有心

樓主 我是支持你的

唔係有限薪咩

今晚出得樂仔未

係咪有人爭，始終入咗籍嘅鬼佬無乜

高拉特真係回晒塘，睇佢踢都無乜貨交到
好搵到咁樣，好人工過係歐洲搵食，力又唔洗出咁多

呢個應該唔會幫佢搞入籍啦，都唔係特別勁

BTW之前傳由魯能去富力個個古迪斯原來已經踢返正選

哦你唔起？

中埸加埋小戴 我夠膽 上中二路嘅攻擊可以話係毫無破綻

駁唔到

要轉會了
BTW富力新外援未有消息？

係喎，我記得之前講過，不過見官方仲未有出
如果執到古迪斯就正啦，比佢一個踢晒前面，自己識搞掂

佢能力係幾好，所以唔明點解會傳佢走

Who古迪斯

Róger Guedes

深圳0-2山東

猶戴踢成點

穩贏了，最有實力嘅小戴都被換下啦

岩岩返到屋企先睇 好似半場換走埋

等睇猶戴絕殺

原來換走左，無了

點解可以換走小戴

告魯夫識波

細佬上中甲無咩升lv, 無咩關注度正常
徐宏傑中四先專注踢波入流浪青年軍，21歲去梅州係連升幾 lv唔同 d

關你撚事

到底樂咩事

有咩傷要傷咁耐

佢收皮啦屌

呢場三水踢到球王咁

仲有細佬d解圍 傳波 長傳仲係同港超一樣
睇耐d真係想爆血管

實係啦

唔係啊
咁都1:0

絕殺

好波

樂仔到底點

對於亞冠賽程和足協杯賽程完全"撞車"的情況，中國足協官員明確表示， 不會再更改賽程，參賽球隊只能自行取捨。值得一提的是，本賽季亞冠參賽隊中恆大、國安和上港晉級足協杯第二輪，申花已遭淘汰。

相關報導稱，恆大本賽季的目標是三冠王，但足協目前安排的足協杯賽程和亞冠賽程完全重疊，而且足協官員已經明確表示，足協杯是不會再更改賽程，參賽球隊只能自行取捨。

足協杯第2至第5輪則將於11月26日至12月19日進行，而亞冠東亞大區小組賽和淘汰賽時間也已經確定為11月15日至12月13日在馬來西亞吉隆坡舉行，決賽是12月19日在西亞舉行。

得申花可以 full team打亞冠爭出線

陳俊樂（亞援）

太遲出去闖喇，都已經定晒型，進步空間好細

本身PA: 60
頂畫CA也是60. 冇計，天份有限。
歐冲可惜PA高，但CA得唔到發展

佢呀哥 (市民梁先生)隻腳仲好過佢. 起碼長傳Ok. e.g.助攻高美斯

我傑我樂

樓主有冇留意jay haddow

會唔會好似sean tse咁又話曼城隊長 結果嚟到香港都唔係高好多班

其實講到尾又係仆街支那國藉法唔比雙重國籍，如果jay haddow 入藉可以keep 到英國國藉，港隊U隊都可以玩住先

一腳波j到而家

邊球

做乜反晒面

23/9 - 19:35 - 中甲 - 遼寧瀋陽城市 vs 江西聯盛
24/9 - 15:00 - 中超 - 廣州富力 vs 上海綠地申花
24/9 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 浙江綠城
26/9 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 貴州恆豐
27/9 - 15:30 - 中甲 - 陜西大秦之水 vs 梅州客家
27/9 - 未知 - 中超 - 山東魯能 vs 廣州富力

冇樂仔睇唔想覆了

還有小戴嘛

咁都認得

芝麻仁係咁la, 有好處就血濃於水，平時就一國兩制

點解香港冇台播中超咱們也是中國人

往死裡打

支那人都有玩ig?

打鬥

支持 樓主

樓主有心 支持 入外流po同超聯po成為每日必做之事

呢個真
樓主

支持樓主

巴打好熱心

樓主好有心+1 場場外流波都上呢傾計

成撚日講政治 但又唔知自己講嘢冇point 同維園呀伯有得fight

Blackburn英冠？

殷亞吉又紅牌
中超打中堅唔高大，都算好難

葉楚貴同陳俊樂自細就識
樂仔細個已北上 training

今月第二次Edit 左佢 profile, 注明佢 2018就黎左 training

有可能，同其他人唔熟
所以睇 ig樂仔經常搵猶戴

中超佢打防中正常，閘都應該可以
中堅第一場已經見到唔得，主力傷左先到佢頂

往死裏打

梅州有冇咁多仇家

咁就結怨 南傑應該一早係旺角場大毆鬥

最撚礙眼既支那國旗仲響度

País China
直譯: 袓國 中國

利申: 學過葡文

去年的贏球獎金花完了嗎

高招，出獎金打對家

矛波

無入好耐

希望佢愛港

New post